肺癌一問。

肺癌指標正常37%
請問到50幾%嚴重情度係點⋯

無人無物得返個爸爸，好想了解清楚

我可以做啲咩。

食少D煙